點球打門問題

如果打門的球員打門力度太强，即使守門員接到，但連人帶球射進球門會算得分嗎？

過白界就當入

唔會成條白線都剷起掛

點球！！

醜煎喇！

係lor